集中營is coming to town

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
集中營 is coming to town

He's making a list
And checking it twice;
Gonna find out Who's naughty and nice
集中營 is coming to town

集中营